好想Gin Lee可以攞到叱吒女金...

今年2018可謂Gin嘅豐收年，趁住年尾呢個時候，容我為大家做一個簡單嘅回顧同歌曲短評，等更多連登仔可以認識Gin Lee依個咁出色嘅歌手

今年Gin一共plug咗6首歌，單計數量絕對係獨佔鰲頭。由年頭引起熱議嘅 《很堅強》，到年尾嘅《侘寂》、《風靡》，你都會見到Gin喺音樂上一直尋求突破以及新嘗試。至於6首

冇乜好歌
佢拎唔到唔係因為實力問題

G持

無星味喎， 林欣彤嗰類

佢最好聽係天地一沙鷗但冇Plug到

天海一沙鷗 好撚高質哦

呢首最正

環球

我堅

Live = CD version

冇得彈，係差小小獨特個性

啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦
啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦
啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦
啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦

最衰容祖兒啦，十年前唔霸獎俾Kay攞女金，Kay上埋神台嘅話，今年可能係Gin Lee

屌未撚打曬就出咗 post

重新開過算

最鐘意玫瑰的故事
諗唔明點解當年可以無十大

佢入左環球之後，d歌麻麻地，可能d歌根本唔岩佢

最正就係空姐

但係覺得佢今年其實flop左 除左很堅強，其他歌hit唔起

遲左十年先交棒
上年Janice，今年Kay

歡迎大家入新post討論